屌，發覺真係好多18 19歲女仔結婚生左仔

識三個朋友既朋友
真人真事
唔係mk黎，算正經女仔

分別係兩個1997，一個1996
一個同個47歲中港車司機結婚
一個同34歲mk倉務員結婚
一個同27歲mk惠康理貨結婚

全部生晒bb
而家個個日日湊bb 好嘆

做女仔真係好
做男仔就捱
我自己就28歲仲係a0

你數學唔合格?

點樣計到 18 19歲

標題打錯
想打20頭

d 女一定好撚正好撚mk

96 都24/25 97 都23/24

47歲果個蝗港司機應該享緊齊人之福

96都唔撚係20頭啦傻鳩

條友個腦有問題

可能畀人射咗啲精液入陰道大咗肚先急住結婚

同個27 , 34 結都正常,
但個47

差唔多啦，20幾歲

屌
咁執著做乜
其實我重貼舊野唔記得改年份

抆唔切出黎就射左

頂 我97出世都諗左下自己係咪18 19
樓主數學

大把mk港女趁後生嫁自己出去，老公買樓買車。自己就辭職日日係屋企打下卡，叫老母幫手湊，仲係ig打埋晒啲mk中二文。mk仔都可以唔駛做，我識得有條女個老公冇錢買樓，霸埋岳父岳母間屋唔夠，仲要霸埋老婆大佬間新屋同車。

成日ig 貼bb出黎呃like

其實我重貼舊野唔記得改年份

你改左年份, 即係與事實不符啦

啲bb仲要唔係特別得意，其實真係好煩。啲ig文單單打打，又想話自己獨立，又想話自己有老公錫唔駛做，總之我地嫁唔到好老公要出黎做野條命就係賤啲。

呢件事而家重發生緊
而家好多 18 19都生左仔

01都表示就快20

到個bb
15歲
咪又係變mk

咁佢又無講錯喎
老公自己揀, 佢揀左個唔洗佢返工,在家生仔湊仔既
佢阿媽又幫佢手或請工人幫到手, 總之唔係問你借錢過生活既
有乜問題?
唔識教第時個仔變MK 係佢既事, 又唔會攪到你, 除左佢生個女, 第時MK妹姣到你, 咁又另計

樓主係唔係band5 學校出黎？我指樓主嘅數學

生活過得好與唔好與其他人係無關，問題係憑咩你可以judge其他人就係廢人？獨立自主係職場打滾嘅女生就一定變老姑婆？唔係每個人都可以咁幸運，可以一早搵到一個好男人。好多女仔去到30歲都仲struggling，日日拎個b出黎單單打打，唔好意思，我唔覺得咁樣冇問題

睇解釋啦
唔好一味chur 住

純文字討論？

18生仔 個仔20自己先38 其實幾正 前題要財務自由

應該生嘅唔敢生，唔應該生嘅就生

頂你

可悲係六年後情況一樣
而家18 19歲都係好多生左仔

大學大把
樣貌平平 year3/4就大肚結婚
其他人煩搵工 佢就日日po佢個b

通常都係冇腦mk 中出到大肚迫住結婚
好命水雙方有一方有父幹咪冇野
有d就生完 重新做返正常人
有d就生完都on99 唔識教又唔想養 幼稚得黎又掛住去玩 結果影響個細 嚴重仲有虐兒 家暴問題之類

樓主補吓小學數學好啲

如果有幾分姿色
又可以做育兒界KOL

急咩
玩到30幾再搵個毒撚埋單啦

無吊過學生妹是否人生遺憾?

屌你做假膠做到你咁撚柒要喺度解畫

湊仔可以有幾嘆
學前又要煩報咩playgroup
到幼稚園又要揀間好幼稚園
小學中學又要同人爭好學校
青春期又可能有一堆行為問題要處理
諗下都頭痕

有錢咪嘆
冇錢咪慘囉
個個後生生b就少奶奶唔洗煩咩

有個中學同學又係18歲生，但係本身佢屋企好有錢（單棟豪宅屋企入面有𨋢既有錢），佢老公都應該有啲錢。依家唔洗返工，喺屋企讀書湊仔養狗，一家sweet到爆。

有閪真係好
公屋妹嫁中產 》嫁得好
公屋仔 》人生已完

第一 佢哋已經唔係18 19歲
第二 遇啱人結婚有咩唔啱 識人係98年 佢已經訂咗婚準備畢業就簽字

做乜
結婚又幾出奇

你覺得呢班mk妹care個仔讀咩學校咩問佢地第時點教有咩諗法，一律都係話冇㗎佢開心就得架啦。自己以前都讀band3嘅會識教咩老公讀大學都話好啲，但係日日出去做嘢做到夜晚10點11點先返，點會有時間教個b。

天生天養
教着個Mk妹俾人十幾歲中出大肚
又再loop過

女人 都係靠自己好

天生天養

老母:係掂嘅你讀咩都掂㗎啦

柒咗就認啦

1996 1997仲點樣20頭

20中都嚟緊

搞到我好撚懷念18 19歲

你以為啦 過多幾年條女覺得悶 出去比人屌又同老公講咩

被發現咪離婚 各有各玩 最慘係個b 同執二攤既毒撚
所以呢啲無腦港女都係屌完就算

97年出世都五十歲啦而家 結婚有乜咁奇怪

真嗰時好青春

連登仔又話冇人生

你醜唔醜啊
人地做d低下工作都溝到女結埋婚
你仲on99一支公咁

23,24歲結婚有咩出奇

我12k 人工

有咩好 18 19歲生仔都讀唔返書啦
到時離婚又湊住件 又冇學歷 做到啲咩
有錢就話好姐

點識

根本無錢無腦低學歷先會急住結婚

有中學同學19歲結埋婚生埋仔我同佢同年，仲讀緊書

我知你講邊三個，因為我識

打錯啲數差成咁抵你28歲a0

笑咗，本身想屌柒樓主，見佢咁答覺得好很正

睇佢識埋d咩人都知啦

又係社會埋單

非洲都好鍾意生好多件 當買六合彩

唔係KOL都當自己係KOL，日日幫個b換唔同衫影幾十個story。

Hello moto

湊bb邊撚到嘆

好慘
係連登仔眼中
23,4歲結婚生仔係無腦港女屌完就算
25,6歲就變左中女無人屌

我都好怕呢啲
生之前日日ootd
生完日日影b加唔同product
明明得1k follower都當自己kol

on9 47先最好
賺左20幾30年錢洗晒落你到

27個個擺明仲捱緊窮
34可能供緊樓去旅行都無錢
所以你真係唔識做女人

羅定偉

以前聽人講d老母日日影b好煩我都唔係好care，到自己身邊開始有呢啲mk acquaintances開始有bb，咩都影一餐真係好反感。嘔奶影，吹泡泡影，玩玩具影，食飯影，babbling個陣又影，meetup其他mk老母個b再影一大餐，咩青梅竹馬啊，兩小無猜啊，第時相約做親家啊。睇到炆mute撚晒。

傻撚樓主想作文作到九唔搭八

我直頭忍唔住unfollow咗
同時警惕自己其實他人係無興趣知你個b做緊乜

標題黨

正經女仔會咁細個比人中出?

中港司機識玩

Pin呢個啦

如果47個body夠乾身,有腹肌,皮膚黑黑地又真係幾吸引
利申 男

你可以賣屎忽

好撚搞笑 第一次見人做假膠做到咁柒

今時今日咁既環境
你18,19歲結婚
有幾多pair可以終老?

你睇下啲例子 一係年紀大
男方份工都唔係特別好
雖然女方無講，但咁早結婚多數是但搵人埋單
總有一日會有其他男人埋身受媾

sorry 被誤導左
23-25結婚係正常年齡
但好多都係為結而結多
個個買私樓咩

絕對認同最後個一句，我成日都覺得如果條女冇乜技能，又唔係對照顧屋企特別上心，個男仔去到中年，事業稍有成功嘅時候，會遇到一個冇乜包袱又知性嘅女仔。男仔到45歲都大把市場，女仔去到45歲冇技能又拖住個小朋友就好難搵第二春。不過佢地而家覺得自己過得好好，好幸福，唔駛做，成個少奶奶，由佢地。

點解唔同我結婚？
因為d女好柒？

我中環白領月入45k 27歲

不過我都結咗婚

你啲fd一定好柒
20幾跟個40幾仲要唔係咩筍工

廿頭生有咩問題 , 一定要30先生?

咪又係雞

女人何苦難為女人?

做假膠做到咁認真，真係第一次見

咁好你試下日日湊仔囉

恕我直言，有閪真係易玩好撚多。
有閪，情場同職場都往往較易比男性更易得到好處，
起碼唔使好似男人咁下下要主動，拍拖=有收入/有禮物。
職場粗重野基本上有男人代勞。
是但番份工又可以扮到好努力咁。
一但搵到男人，對方養哂，自己做少奶奶。

相反，社會對男人嚴苛得多，
女人做CA/ACO文員仔無人覺得有問題，
同時男人做ACO又比人睇唔起，起碼做EO先叫做人類，
而且男人除左奮鬥事業，基本上無第二條路。
公屋仔想搵到私樓妹?
得，你過五關斬六將，難度係女人幾倍難度。

認同，雖然作爲女人，但係我完全感受到係香港呢個地方，男仔嘅待遇真差好遠同埋係不公平。

25都係頭

邊有女性會咁中肯

你肯定扮女性

47過多三幾年已經五張野就黎退休
退休咪又係要儲錢
分分鐘退休要條女養返轉頭

人地做得到係人地本事
全世界女人都要陪班老姑婆過30先生咩
早啲生唐氏機會都低啲

咁到時個女人都差唔多30
直接搵最有錢咪得
34個個都ok
27不了

假設三條女都差唔多，中出30歲，25歲定20歲，傻既都識揀20歳

含大？
好少見大學同學未grad就結婚

其實女方愈年青, BB愈健康

樓主數學係體育老師教

知唔知點解30歲之後生叫高齡產婦?
因為從生理上來講, 年紀愈大, 個BB唔健康機會率愈大
點解D學生妹, 十幾歲, 比人射一射就大肚? 因為十幾歲岩岩成熟, 你見d皮膚質感或者健康都係18, 20是最好的. 身體機能也如是

當然高齡唔一定唔健康, 機會率同運氣問題

唔健康會點?

個人好蠢, 唔醒目(例子類似我)
有鼻敏感(例子類似我)
身體容易過敏
免疫力較差
甚至易有濕疹

就生BB角度來講, 年輕係最好

當然仲有其他角度要考慮

18 20就生仔真係好少見
原意係正確
但書都未讀完 男女都未玩夠
因為個肚而結婚
離婚機會好大 破碎家庭長大都唔方好
現代社會最好既生仔年齡都係25-35

而家個個日日湊bb 好嘆
??????????????????????/
??????????????????????

3等於好多

講到好具體

一個同34歲mk倉務員結婚
一個同27歲mk惠康理貨結婚

點養條女呀同小朋友呀

好撚柒

香港又多咗女仔無咗隻豬
多咗女仔被人中出被迫結婚

差咁遠點撚樣打錯